你地公司廁所冷氣夠唔夠凍？

我公司廁所冷氣夠晒凍，屙屎唔會屙到成頭大汗
反而大廈部𨋢就唔夠冷氣，次次一多人就焗到仆街
明明之前未翻新啲冷氣好勁㗎

夠 門同間隔木造 有小小木香
有消毒野抹廁所板
成日有人洗永遠唔會有臭味

冇冷氣呀仆街